想買ps4有冇得用鍵盤同滑鼠玩槍game

想問有冇得買舊野可以用鍵盤同滑鼠去玩
有既過大約約錢左右

舊野叫咩 幾錢左右

Hori tac

一定有人話垃圾，但其實set好之後有PC 9 成手感
另－隻叫xim4

Cronusmax有用？

Uc-410